# Evolução dos computadores

Após o período, no ano de 1837, Babbage lançou uma nova máquina, foi chamada
de Engenho Analítico(Maquina Analítica).Ela aproveitava todos os conceitos do Tear
Programável, como o uso dos cartões, fazendo o uso de registradores primitivos. Sua
precisão era de 50 casas decimais.

Ela não pode ser implementada naquela época, pelo mesmo motivo de limitações
técnicas e financeiras, A tecnologia existente não era suficiente para a execução do projeto.
Com ao passar do tempo precisou se evoluir com os computadores com novas
gerações e tendo sempre o como objetivo aumentar seu rendimento “velocidade”
 e diminuindo custo afinal com a criação do com Computador ENIC, avia sido um sucesso.
 
Mas é claro os computadores são aparelhos eletrônicos que recebem, armazenam e produz
informações de maneiras automáticas.

# Referências bibliográficas:

1.<https://www.tecmundo.com.br/tecnologia-da-informacao/1697-a-historia-dos-computadores-e-da-computacao.htm>
